一號波，諗起今年風季又到，提醒你班暴徒唔好打8號波時報警！

一陣打曬風又無啦啦話有人打劫又盛
搞到人要去查 10號波又話有人偷野

你地咁憎警察 就唔好搵警察啦 打風果陣更加唔好搵唔好咁衰

激死真係周圍有人打交

冇撚用架，上次十號波打極都唔通，通都唔會理你

今年突然咁快8號?

每次打風都有好多違例泊車

咁衰既